{"translation-revision-date":"2025-07-27 22:56:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Visit the WooCommerce Theme Marketplace":["Ir al mercado de temas de WooCommerce"],"Browse more than 100 free and paid themes tailored to different industries\u201430-day money-back guarantee. If you change your mind within 30 days of your purchase, we\u2019ll give you a full refund \u2014 hassle-free.":["Explora m\u00e1s de 100\u00a0temas gratuitos y de pago adaptados a diferentes sectores, con una garant\u00eda de reembolso de 30\u00a0d\u00edas. Si cambias de opini\u00f3n en los 30\u00a0d\u00edas siguientes a la compra, te devolveremos el importe \u00edntegro, sin complicaciones."],"There are a total of %d color palettes":["Hay un total de %d paletas de color"],"Color palettes":["Paletas de color"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Lo siento, no tienes permiso para actualizar el tema."],"Finish customizing":["Terminando de personalizar"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Selecciona el par de fuentes que mejor se adapte a tu marca. La fuente m\u00e1s grande se utilizar\u00e1 para los encabezados, y la m\u00e1s peque\u00f1a para el contenido de apoyo. Puedes cambiar la fuente en cualquier momento en el editor."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Elige la paleta de colores que mejor se adapte a tu marca. \u00bfQuieres cambiarla? Crea tu paleta de colores personalizada a continuaci\u00f3n, o actual\u00edzala m\u00e1s tarde en el editor."],"Add patterns":["A\u00f1adir patrones"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Hay m\u00e1s patrones de la biblioteca de WooCommerce.com disponibles. Reg\u00edstrate para conectar tu tienda y acceder a la biblioteca completa, adem\u00e1s de obtener contenido m\u00e1s relevante y una experiencia de configuraci\u00f3n de tienda personalizada. Al registrarte, se activar\u00e1 el {{link}}seguimiento de uso{{\/link}}, que puedes desactivar en cualquier momento a trav\u00e9s de los ajustes de WooCommerce."],"Access more patterns":["Acceder a m\u00e1s patrones"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crea una p\u00e1gina de inicio atractiva a\u00f1adiendo y combinando distintos patrones y dise\u00f1os. Puedes continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluido su contenido, cuando desees desde el editor."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Lamentablemente, un problema t\u00e9cnico impide que se muestren m\u00e1s patrones. <FetchPatterns>Int\u00e9ntalo de nuevo<\/FetchPatterns> m\u00e1s tarde."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["Construye tu marca creando un logotipo memorable con {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["\u00a1Hay m\u00e1s fuentes disponibles! Reg\u00edstrate para conectar tu tienda y acceder a toda la biblioteca de fuentes, adem\u00e1s de obtener contenido m\u00e1s relevante y una experiencia de configuraci\u00f3n de tienda personalizada. Al registrarte, se activar\u00e1 el {{link}}seguimiento de uso{{\/link}}, que puedes desactivar en cualquier momento a trav\u00e9s de los ajustes de WooCommerce."],"Access more fonts":["Acceder a m\u00e1s fuentes"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["A\u00f1ade uno o varios de nuestros patrones de p\u00e1gina de inicio para crear una p\u00e1gina que d\u00e9 la bienvenida a los compradores."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Promociona tus canales de redes sociales y ofrece a los compradores una forma de ver tus \u00faltimos productos y novedades."],"Social media":["Redes sociales"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Fomenta las ventas compartiendo los comentarios positivos de compradores satisfechos."],"Share information on any services that your business can provide.":["Comparte informaci\u00f3n sobre los servicios que puede ofrecer tu empresa."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Muestra a tus compradores lo que tu empresa tiene de especial."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Destaca uno o varios de tus productos o categor\u00edas de productos."],"Featured selling":["Venta destacada"],"Go to the Customizer":["Ir al personalizador"],"Customize everything from the color palette and the fonts to the page layouts, making sure every detail aligns with your brand.":["Personaliza todo, desde la paleta de colores y los tipos de letra hasta el dise\u00f1o de p\u00e1gina, asegur\u00e1ndote de que cada detalle concuerde con tu marca."],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Dise\u00f1a una tienda que refleje tu marca y tu negocio. Personaliza tu tema activo, elige un tema de dise\u00f1o profesional o crea un nuevo aspecto utilizando nuestro dise\u00f1ador de tiendas."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["\u00bfTODAV\u00cdA NO TIENES UN LOGOTIPO?"],"Want more patterns?":["\u00bfQuieres m\u00e1s patrones?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Lamentablemente, estamos experimentando algunos problemas t\u00e9cnicos. Vuelve m\u00e1s tarde para acceder a m\u00e1s patrones."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Activa el <OptInModal>seguimiento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1s patrones."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Parece que no podemos detectar tu red. Comprueba tu conexi\u00f3n a Internet y actualiza la p\u00e1gina."],"Shuffle":["Aleatorio"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["Da la bienvenida a tus compradores en tu tienda con uno de nuestros patrones de presentaci\u00f3n."],"You can edit your content later in the Editor":["Puedes editar tu contenido m\u00e1s tarde en el editor."],"Browse themes":["Buscar temas"],"Choose a professionally designed theme":["Elegir un tema dise\u00f1ado por un profesional"],"Use the store designer":["Usar el dise\u00f1ador de tiendas"],"Design your own theme":["Dise\u00f1ar tu propio tema"],"Design or choose a new theme":["Dise\u00f1ar o elegir un nuevo tema"],"Services":["Servicios"],"Intro":["Introducci\u00f3n"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["\u00a1Enhorabuena! Has dise\u00f1ado tu tienda correctamente. Ahora puedes volver a la pantalla de inicio para completar la configuraci\u00f3n de tu tienda y empezar a vender."],"Design a new theme":["Dise\u00f1a un nuevo tema"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Tu tema activo cambiar\u00e1 y podr\u00edas perder cualquier cambio que hayas hecho en \u00e9l."],"Are you sure you want to design a new theme?":["\u00bfSeguro que quieres dise\u00f1ar un tema nuevo?"],"Go to Products":["Ir a los productos"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comienza a llenar tus estanter\u00edas virtuales a\u00f1adiendo o importando tus productos, o edita los productos de muestra."],"What's next?":["\u00bfY ahora qu\u00e9?"],"View store":["Ver tienda"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["\u00a1Enhorabuena! Has dise\u00f1ado tu tienda correctamente. Echa un vistazo a tu duro trabajo antes de continuar con la configuraci\u00f3n de tu tienda."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Selecciona un pie de p\u00e1gina entre las opciones siguientes. Tu pie de p\u00e1gina incluye la navegaci\u00f3n secundaria de tu sitio y se a\u00f1adir\u00e1 a cada p\u00e1gina. Puedes seguir personaliz\u00e1ndolo a trav\u00e9s del editor m\u00e1s adelante."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crea una p\u00e1gina de inicio atractiva seleccionando uno de nuestros dise\u00f1os predise\u00f1ados. Puedes seguir personalizando esta p\u00e1gina, incluido el contenido, a trav\u00e9s del editor m\u00e1s adelante."],"Choose your homepage":["Escoge tu p\u00e1gina de inicio."],"Opt in":["Activar"],"Want more font pairings?":["\u00bfQuieres m\u00e1s combinaciones de fuentes?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Actualiza a la <WordPressLink>\u00faltima versi\u00f3n de WordPress<\/WordPressLink> para acceder a m\u00e1s fuentes."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Activa el <OptInModal>seguimiento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1s fuentes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Actualiza a la <WordPressLink>\u00faltima versi\u00f3n de WordPress<\/WordPressLink> y <OptInModal>activa el seguimiento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1s fuentes."],"Add your products":["A\u00f1ade tus productos."],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["\u00a1Vaya! Hemos encontrado un problema al establecer las bases. {{anchor}}Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo{\/anchor}} o empieza con un tema."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Si\u00e9ntete libre de decir todo lo que necesites aqu\u00ed. Todas las sugerencias, opiniones o comentarios acerca de \u00abDise\u00f1a tu propio tema\u00bb son bienvenidos."],"I wanted to design my own theme.":["Quer\u00eda dise\u00f1ar mi propio tema."],"Choose your footer":["Elige tu pie de p\u00e1gina"],"Design your homepage":["Dise\u00f1a tu p\u00e1gina de inicio"],"Choose your header":["Elige tu cabecera"],"Choose fonts":["Elegir fuentes"],"Choose your color palette":["Elige tu paleta de colores"],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["\u00bfQu\u00e9 te ha motivado a elegir la opci\u00f3n \u00abDise\u00f1a tu propio tema\u00bb?"],"Discover what's possible with the store designer":["Descubre lo que es posible con el dise\u00f1ador de tiendas"],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Empieza a dise\u00f1ar tu tienda: a\u00f1ade tu logotipo, cambia los esquemas de color y construye tus propios dise\u00f1os. Haz un r\u00e1pido recorrido para descubrir todas las posibilidades."],"Setting up the foundations":["Configurando los cimientos"],"Customize your theme":["Personaliza tu tema"],"Start designing":["Empieza a dise\u00f1ar"],"Design your own":["Crea tu propio dise\u00f1o"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Crea r\u00e1pidamente una bonita tienda utilizando nuestro dise\u00f1ador de tiendas integrado. Elige tu dise\u00f1o, selecciona un estilo y mucho m\u00e1s."],"Other.":["Otro."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["\u00bfEncontraste algo confuso, irrelevante o poco \u00fatil?"],"I didn't find a theme that matched my needs.":["No he encontrado un tema que se ajuste a mis necesidades."],"I didn't like any of the available themes.":["No me gusta ninguno de los temas disponibles."],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["En una escala de dificultad donde 1 es igual a dif\u00edcil y 5 a muy f\u00e1cil, \u00bfc\u00f3mo valorar\u00edas la experiencia en su conjunto?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Nuestro objetivo es asegurarnos de que tengas las herramientas adecuadas para empezar a personalizar tu tienda. Nos encantar\u00eda saber si hemos cumplido nuestra meta y c\u00f3mo podemos mejorar."],"Continue designing":["Seguir dise\u00f1ando"],"Exit and lose changes":["Salir y perder los cambios"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Perder\u00e1s cualquier cambio que hayas hecho en el dise\u00f1o de tu tienda y empezar\u00e1 el proceso de nuevo."],"Are you sure you want to exit?":["\u00bfSeguro que quieres salir?"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Funciona con una IA experimental. {{link}}Saber m\u00e1s{{\/link}}"],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Find out how":["Descubre c\u00f3mo"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Parece que est\u00e1s usando el modo offline de Jetpack: cambia al modo en l\u00ednea para empezar a dise\u00f1ar con IA."],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["El dise\u00f1ador de la tienda crear\u00e1 un nuevo dise\u00f1o de tienda para ti y perder\u00e1s cualquier cambio que hayas realizado en tu tema activo. Si prefieres continuar editando tu tema, puedes hacerlo a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Lamentablemente, el [dise\u00f1ador de tiendas de IA] no est\u00e1 disponible en este momento porque no podemos detectar tu red. Comprueba tu conexi\u00f3n a Internet."],"Looking to design your store using AI?":["\u00bfQuieres dise\u00f1ar tu tienda utilizando IA?"],"Active theme":["Tema activo"],"Back to Home":["Volver a la p\u00e1gina de inicio"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Vuelve a la pantalla de inicio para completar la configuraci\u00f3n de tu tienda y empezar a vender"],"Go to the Editor":["Ir al editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Ve al Editor para cambiar las im\u00e1genes y el texto, a\u00f1adir m\u00e1s p\u00e1ginas y realizar cualquier otra personalizaci\u00f3n."],"Fine-tune your design":["Perfecciona tu dise\u00f1o"],"Your store looks great!":["Tu tienda tiene un aspecto estupendo."],"Browse all themes":["Ver todos los temas"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["O selecciona un tema dise\u00f1ado profesionalmente para personalizarlo y hacerlo tuyo."],"Customize your store":["Personaliza tu tienda"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personaliza el estilo y el dise\u00f1o de tu tienda para adaptarlos a tu marca. A\u00f1ade tu logotipo, cambia el tipo de letra y los colores y prueba distintos dise\u00f1os de p\u00e1gina. Podr\u00e1s editar el texto y las im\u00e1genes m\u00e1s tarde en el Editor."],"Make your store your own":["Haz tuya tu tienda"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Cualquier cambio que realices en el dise\u00f1o y el estilo aparecer\u00e1 aqu\u00ed en tiempo real, lo que resulta perfecto para probar diferentes aspectos antes de ponerlo en marcha. Tambi\u00e9n puedes cambiar el tama\u00f1o de esta \u00e1rea para comprobar c\u00f3mo se ve tu tienda en el m\u00f3vil."],"View your changes in real time":["Visualiza tus cambios en tiempo real"],"Take a tour":["Hacer un recorrido"],"Saving failed.":["No se ha podido guardar."],"Logo":["Logotipo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Aseg\u00farate de que tu tienda tenga la marca a\u00f1adiendo tu logotipo. Para obtener los mejores resultados, carga un SVG o PNG de 300\u00a0px de ancho como m\u00ednimo."],"Use as site icon":["Utilizar como favicon"],"Link logo to homepage":["Enlace del logotipo a la p\u00e1gina de inicio"],"Image width":["Anchura de la imagen"],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Selecciona una nueva cabecera de las opciones que aparecen a continuaci\u00f3n. Tu cabecera incluye la navegaci\u00f3n de tu sitio y se a\u00f1adir\u00e1 a todas las p\u00e1ginas. Puedes seguir personaliz\u00e1ndolo a trav\u00e9s del editor."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Los iconos del sitio son los que ves en las pesta\u00f1as del navegador, barras de favoritos y dentro de las aplicaciones m\u00f3viles de WordPress."],"or create your own":["o crea el tuyo propio"],"Add your logo":["A\u00f1ade tu logotipo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Utiliza nuestras herramientas de estilo y dise\u00f1o para personalizar el dise\u00f1o de tu tienda. El contenido y las im\u00e1genes pueden a\u00f1adirse o modificarse posteriormente a trav\u00e9s del editor."],"Let's get creative":["Demos rienda suelta a la creatividad"],"Opening the doors":["Abriendo las puertas"],"Turning on the lights":["Encendido de luces"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Gracias por tu opini\u00f3n. \u00a1Le daremos buen uso!"],"Replace":["Reemplazar"],"Continue setting up your store":["Sigue configurando tu tienda"],"Options":["Opciones"],"Send":["Enviar"],"Back":["Volver"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pagado"],"Share feedback":["Compartir comentarios"],"About":["Acerca de"],"Layout":["Dise\u00f1o"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Cerrar"],"Cancel":["Cancelar"],"Settings":["Ajustes"],"Default":["Por defecto"],"Reviews":["Valoraciones"],"Delete":["Borrar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}